取消獨立關稅區後電腦嘢價格上升

美國會唔會禁運最快最新產品同埋notebook 嚟香港。

一定會

Cpu受管制！！

關稅係入口嗰陣收…

ps5一定好撚貴

特別貿易地位。轉運港。中國白手套

快買定d貨

快d 黎

零售既野係咪唔會受影響，係零件轉售？ic 啊，晶片類先受影響？

咁Xbox喺香港真係收得皮，雖然而家都收收地皮

唔賣最新畀香港
但可賣Intel 4代cpu,
gtx710用ddr3

仲有美國廚師腸

係都禁運中國先
依家係對中國點對香港就點

遲下d入唔到來

good, 我哋又贏

Msi啲貨係中國寄出去...

樓上成班係咪假膠。。。

企業上雲端服務其實可以無影嚮

iPhone價格同支那睇齊?

盲搶U, 盲搶RAM

香港本身有收咩?

出口稅

法奧個價升咗啦

準備今個星期買iPad pro

香港:理撚你 減價龜速 加價光速